再組織政治素人救香港有無得諡

相信香港有能力走嘅已經離開/計畫離開香港，但係決定留低嘅係咪就坐以待斃呢? 反抗支共相信唔會完結，雖然港共不斷打壓，表面上我哋被滅聲，香港年輕人心入面嘅一團火仲未熄。

如何避過港共DQ再進入議會抗爭? 答案會唔會就係兵不厭詐? 第一步組織愛國者黨(Patriot Party)! 表面上門面功夫我哋可以完全配合港共要求，宣誓咪宣誓囉，都話咗宣誓咪當食生菜㗎，童軍夠宣誓日行一善啦，唔通真係去做咩! 我哋嘅目標係要避開港共DQ，奪回區議會同立法會，愛國唔係愛支那國，國係指將來嘅香港共和國!

當然心中有數，唔會公開愛乜嘢國啦，我哋打正旗號愛國，相信港共都r哂頭，DQ又唔知點同支央交代，唔DQ又係死路一條，如果港共係都要DQ嘅話，又踩中氹喇，用咩名義砌生豬肉呢? 因為年輕就是罪? 年輕人就唔愛國? 支央都開咗聲話要年輕人愛國喎!

問題係如何認證自己人入黨呢???

有港共 有紫荊黨 有民建聯
全部本身都同中共有connection
點解中共會信你

咁生豬肉叫咩名?